
##### 我家的小雨浩  
&emsp;刚刚妹妹有点难受，下楼去给她买药，忘带通行证了……我又没带手机，这就很nice……寒风中瑟瑟发抖的等着我爸下来接我进去……  
&emsp;350楼  
&emsp;2020-03-01 16:10
>
> ###### ◆pixiv◆ :  
> 我擦          
>
>
> ###### ◆pixiv◆ :  
> 神同步啊          
>
>
> ###### ◆pixiv◆ :  
> 我也在外面...只不过是买吃的          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 所以缘，妙不可言……          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ◆pixiv◆ :  
>我为什么又想起那个本子画师……          
>
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 你们俩。。。还真是同步啊          
>
>
> ###### 💕間桐桜💞 :  
> 真就什么都一样呗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 量子纠缠<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔 :  
>遇事不决量子力学<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 西丞X😷 回复 ◆pixiv◆ :  
>百年修得神同步<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 醉玖九▫ 回复 ◆pixiv◆ :  
>但是兄弟，你没有妹妹，来我们一起恰🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋🍋        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 醉玖九▫ :  
>你没听过p皇的名字？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 醉玖九▫ 回复 我家的小雨浩 :  
>不怎么逛贴吧，        
>
> ###### 醉玖九▫ 回复 我家的小雨浩 :  
>咱知道P站        
>
> ###### 醉玖九▫ 回复 我家的小雨浩 :  
>好吧，刚才去看了一下，全世界就我没有妹妹        
>
> ###### 南极屠龙 回复 我家的小雨浩 :  
>量子纠缠？        
>
> ###### 起名癌😞 回复 醉玖九▫ :  
>我也没有<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >        
>
> ###### 是小怪兽哒º :  
> 俺也没有！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >          
***
##### 千鹤触目皆是<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来点照片啊打码不露脸都行  
&emsp;351楼  
&emsp;2020-03-01 16:26>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 居心何在？
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;lz最好别发照片，个人隐私千万不要暴露<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >  
&emsp;352楼  
&emsp;2020-03-01 16:47>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 知道啦，谢谢提醒
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我想写点什么……  
&emsp;353楼  
&emsp;2020-03-01 18:49>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 可我又不知道写些什么……
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;写些搞笑插曲吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;354楼  
&emsp;2020-03-01 18:52>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 搞笑插曲啊……我试试看吧
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我觉得我还是去更另一个帖子吧……比较好写，这一次也不用担心妹妹的问题了……
>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon88.png" >
  
***
##### 吾妻狂三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;臣复议<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;355楼  
&emsp;2020-03-01 20:10  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;排位连跪16把，过来看看，，，  
&emsp;356楼  
&emsp;2020-03-01 20:19  
***
##### 回忆落花伤  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1587384fada1cd1105b672288913c8b0/c0fcd8628535e5dd0a4a79a061c6a7efce1b622e.jpg" size="15028" changedsize="true" width="560" height="352" size="15028">  
&emsp;357楼  
&emsp;2020-03-01 20:44>
> ###### 外在表现-:  
> 就死性不改<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >
  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;没事，写不写都可以  
&emsp;358楼  
&emsp;2020-03-01 20:49  
***
##### 吾妻狂三<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;突然发现我的回复被删了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;359楼  
&emsp;2020-03-01 20:53>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 可能不是我删的，系统吞掉了……
>
> ###### 吾妻狂三😍:  
> 我就一句臣附意都被吞了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Gomora-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;360楼  
&emsp;2020-03-01 21:09  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝你们幸福  
&emsp;361楼  
&emsp;2020-03-01 21:17  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小桐桐<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;已收藏  
&emsp;362楼  
&emsp;2020-03-01 21:21>
> ###### 我妻妹乃💕:  
> 你的头像昵称……我喜欢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我妻乃妹💕: 
> 你这头像是亚子吧……
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 我家的小雨浩: 
> 被你发现了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon69.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 我家的小雨浩: 
> 亚子超可爱qwq我死了
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我妻乃妹💕: 
> 当年最喜欢的就是亚子……可惜b站动漫打了码<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我妻妹乃💕 回复 我家的小雨浩: 
> 那个码是真的……emmmmmm
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 我妻乃妹💕: 
> 还好我下载了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;喝了点酒老爹的酒，感觉整个人都轻飘飘的～  
&emsp;363楼  
&emsp;2020-03-01 22:27  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;咱酒量好差啊……一瓶梅酒就不太清醒了，看平板都有重影……  
&emsp;364楼  
&emsp;2020-03-01 22:31
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 你这不行，我当初初恋失恋那会每天都整点伏特加（就有一次心态爆炸喝了八两下去，从午休一直睡到晚自习结束<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 圣品天元笔 :  
> 隔壁有趁酒劲推妹的，lz小心点<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 说真的，以后要是有机会见着lz请你喝两杯<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 梦宸思臻 回复 幻变海潮🐒 :  
>+我1个(认真          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>哈哈哈哈好吧……缘分这么神奇，谁说的准呢！          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>毕竟，我也擅自把你当成朋友了嘛          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>朋友啊……说的事呢……头又开始晕了……我为什要喝第二瓶……          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>听话，别喝了，强喝容易出问题，我空腹喝酒喝出过胃出血          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>嗯嗯……我去睡啦……明天早上七点就要上课……          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>晚安，祝好梦          
>
>
> ###### ☞十字战争☜ :  
> 我跟我妹拼酒我还没醉过<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >虽然我缓着缓着喝的        
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 你喝酒干嘛！你忘了自己干不好吗？你笨啊！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >        
>
> ###### 错误代码ºº 回复 我家的小媛儿♬ :  
>。。可以的，，真的酸          
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >  
&emsp;365楼  
&emsp;2020-03-02 07:02  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我生灌了一瓶啤酒才有点醉  
&emsp;366楼  
&emsp;2020-03-02 07:12  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;头好痛……我好像错过开些典礼的直播了……  
&emsp;367楼  
&emsp;2020-03-02 07:20>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 吃一点橙子，橘子，喝一点蜂蜜水可以缓解一点头疼
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢啊……
  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;小小年纪喝酒，好奇心真强<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon10.png" >  
&emsp;368楼  
&emsp;2020-03-02 07:27  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;理解理解，但劝少喝<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >，毕竟我也曾偷喝酒过<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;369楼  
&emsp;2020-03-02 07:29  
***
##### 晞酱第一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;经验+3  
&emsp;370楼  
&emsp;2020-03-02 08:04  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;所以我只喝鸡尾酒，始终喝不了浓度高的  
&emsp;371楼  
&emsp;2020-03-02 08:18  
***
##### 春日野穹﹗  
&emsp;gkd  
&emsp;372楼  
&emsp;2020-03-02 08:36  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;刚刚上课看到的……这什么虎狼之词<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" ><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=3750335c5e540923aa696376a259d1dc/9f065e43fbf2b21129f24831dd8065380dd78eb4.jpg" size="3307" width="294" height="89" size="3307">  
&emsp;373楼  
&emsp;2020-03-02 09:53>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 兄啊 不是有课程表吗（半怒）
>
> ###### 黑客不黑♬:  
> 这不是胆大吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" >
>
> ###### 我没有用户名º 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 兄啊事半恼啊（全恼）
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我没有用户名º: 
> 弟啊 这种言论能不惹人发怒吗（
>
> ###### 热情的纪元😄 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 潮学suki 事半恼（指正）
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;电视上上课呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >  
&emsp;374楼  
&emsp;2020-03-02 10:07  
***
##### 神之殤99  
&emsp;99呀  
&emsp;375楼  
&emsp;2020-03-02 10:08>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;我来日常祝福lz和mm了  
&emsp;376楼  
&emsp;2020-03-02 10:19  
***
##### 灵虚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>砚  
&emsp;回吧dd  
&emsp;377楼  
&emsp;2020-03-02 11:19>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 回来了QAQ
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;过来康康有什么动静<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;379楼  
&emsp;2020-03-02 11:43>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 没……正式上课了，上午就是抱着丫头上课水贴……
  
***
##### 苏轻舞<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;。。。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;380楼  
&emsp;2020-03-02 11:45  
***